[TVB] 櫻桃小丸子

轉咗配音
無咗以前嗰種味道
小玉同小渚都唔同晒

死臭閪上水未呀
屌義士屌得好撚開心架喎

想同企圖/準備掟磚嘅人講